2020東京奧運新增項目介紹

2020東京奧運已在6月的時候確認新增5種類增加18面金牌，各運動分別是

1.空手道
將產生8面金牌，形(2)、對打(6)。

2.棒壘球
將產生2面金牌。

3.滑板
將產生4面金牌。

4.衝浪
將產生2面金牌。

5.運動攀岩
將產生2面金牌。

另外在原本的28項種類，各個子項目金牌數量也有增加

游泳-４x100公尺混合接力、男子800公尺自由式,
女子1500公尺自由式

田徑-４x400公尺混合接力

乒乓球-混合雙打

鐵人三項-混合團體接力

射箭-混合團體

柔道-混合團體

籃球-男子和女子三對三籃球

擊劍-男子和女子團體賽

自由車-男子及女子公園自由式小輪車、男子及女子場地麥迪遜賽

以下為刪減或變更

舉重-去除一個男子項目
拳擊-2個男子項目改為女子項目

輕艇-將三項男子賽事轉成三項女子賽事

帆船-變更1混合雙體船項目

划船-1個男子項目改為女子項目

射擊-3個男子項目改為混合項目

產生金牌總數將上升為339面金牌。

電競呢

打和啦不如咁多獎

好多日本強項

田徑4*400點混法

滑板應該幾正

係 呢d x game 好睇過田徑

幾時先取消現代五項

電脛呢？

亞運先有 擺上奧運比人笑咩

屌無電競